狗官策略：假日任你搞 平日拉9你

假日任你搞黨鐵 停撚哂去都無問題
係唔俾你搞到返工日 重創經濟
點解決好
平日 星期日至星期四 日日搞

星期六日咁攪先正 邊有人消費

又啱 但平日搞到返工仲大impact

點拆

好明顯今日係唔想我地搞到黨鐵

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

影響經濟班既得利益者損失幾大呀?
無得放假, wfc?